[政壇亞視]馮檢基成立壓力團體

在九龍西補選中落敗的馮檢基成立壓力團體，他表示團體會聚焦關注三個議題，包括家居照顧支援、學生自殺及劏房，籌備階段有七人，未有建制派人士。他表示團體不會直接派人參選，但未有回應自己將來會否以個人名義參選

g持基哥 遠離屌票派

當泛民仲做怨婦嘅時侯
基哥已經唔理泛民
條片度仲話要挑戰林鄭

做實事

只會繼續畀黎民主派話佢收共產黨錢，而家繼毓民之後又多一個可以話佢係收共產黨錢嘅目標

王成智